她 只 是 拍 下 丈 夫 牽 著 女 兒 的 照 片

你還記得跟爸媽對上一次牽手的日子嗎?

來自於 Reddit 的一位網友
她每天拍下丈夫跟女兒一起的照片

在城市或者郊外 兩人都是牽著手
對父母來說：迎來子女的第一天開始 他們便走向分離

媽媽居住在菲律賓宿霧 從女兒一歲開始
便維持著她的「偷拍」行動

為始終會來的日子做些紀念
對一個家庭來說 相冊包含了豐富的喜怒哀樂

以前相機拍攝比較難得 每張實體照片都極珍貴
現在科技發達了 可以輕鬆拍攝大量照片 並得以妥善保存

不能因此而忽略當中的意義
這媽媽最直接地流露出她的愛意

你還記得跟爸媽對上一次牽手的日子嗎?
或許連他們都忘了

via

大家最後都會冷落papa

Sorry
睇第一句都眼濕濕

陰公, 無人幫佢影 佢拖個女既相

因為囡囡係老豆上一世嘅情人

大個之後都冇拖過佢地

Agger Btw 以前啲人話老豆錫女老母就錫仔

凍茶巴嘅post一定係高質post

出街間中都會拖媽媽

巴定絲

仲以為本身幾歲拖住
跟住d相去到十幾二十歲先再拖

到爸爸老了 你會拖我嗎？

睇標題仲以為恐怖野

以為係道德倫理post

哈[/b]

時事台五毛Overbet

細個果陣跟媽媽買送
一定會拖住媽媽

媽媽唔高, 160都冇
但係以前細個比佢更矮

到左青少年階段, 同佢出去, 就開始變左媽媽Q住我行
到而家廿幾歲, 佢都會時不時Q住我

我唔反感, 什至同自己講
外面D女仔, 見幾次面, OR女朋友都係咁Q同拖啦
媽媽咁做, 比任何人都有資格

28仲會拖住媽媽

老豆拖住個女步入教堂就係佢地最後一張相

而家都係
老母重男輕女，做仔嘅又通常同老豆撈亂骨頭

菲傭成長故事

你平時屋企d 野唔好套落人地到ok?

只要阿爸係度就會攬住阿爸隻手臂

不要不要假設我知道

留名十幾年後睇走入教堂相

好撚仆街

請佢食波餅咁孝順

gay

老豆唔想要肥仔波
減下肥啦呀仔

絲

咪撚再講 好嘔心

唔係個個都咁好彩有個好老豆架
認同呢句好撚嘔心
我唔想做個垃圾既情人

人生係無常既，珍惜每一次同家人相處既時光

咁樣好咩 波餅

小4～小5之後已經無拖過

反而大左唔介意拖返住老母

最尾果句...
第一眼睇心諗好似好膠
之後認真諗多諗就覺得其實幾啱

有點舉鐵巴嘅味道

香港唔系父母
而系菲傭牽著兒女的手成長

Reddit: 網友拍下丈夫牽著女兒的手
Hkgolden/Lihkg: 網友（關羽雲長）post兒子的生活照

結局迥然不同

幾時攬救護員手臂

個女唔鐘意我拖手，要自己行
一係抱

以為老母唔小心影咗啲國家機密畀人一槍打死咗

尾二果張係拖住個女
個女著住婚紗
最尾果張係換左個女既老公拖住個女
就 perfect 池

我都係

呢個concept真係

我老母係我拖緊女朋友個陣成日走過黎拖埋我隻手

好幸福

以前矮小呀媽拖住我行，依家高佢兩個頭佢Q住我行，或者我搭佢膊頭行，佢個身夠厚仲好搭過女朋友

比人鬧到狗血淋頭仲要起底追擊

通常個女去到初中就會嫌個老豆臭同埋煩

屌唔好咁

21歲仍然會拖住老母出街
其實feel到老母真係開始老 拖住佢行先會發覺佢步速越來越慢 同埋行斜路果啲好易就冇氣

我唔屌鳩佢算俾面 仲拖手？

我5碎已經吾拖媽媽=.=

臭 笑咗

大陸既

我今年三十七歲
出街都仲搭住媽媽膊頭咁行
好好朋友架😌

我到而家仲會同老豆十指緊扣
啊媽太短，多數搭膊頭

不要搜尋最後一張

想像到呢啲畫面

以前中學覺得拖住媽咪好尷尬
而家一出街一定拖到佢實一實

自細就冇拖手習慣 反而覺得怪怪地

大佬，我都成廿鳩幾歲仔唔係仲拖老豆掛

利申會同老母十字緊扣

其實如果係女，幾多歲拖爸爸媽媽都無問題

如果係仔，多數到十幾廿歲就唔會拖手，變左同老豆老母開拖

好記得6年級嗰陣
啊媽拖住我隻手
無啦啦問我
以後仲畀唔畀佢拖
我嗰陣答佢
緊係得啦
但我依家先發現
好多年冇拖過佢了

Sad到

通常係女先肯拖老豆手

我都拖咗差唔多廿年
不過我係一出門口就好自然「橋」住佢手

而家雖然大家都要返工唔係成日一齊出街
但諗返起 就算係最近一齊出嘅日子
我都會拖住媽咪 仲要係好自然

我都係咁話~

今日老母唔舒服~ 帶佢去睇醫生~

佢蹺住我隻手行~ 我反而覺得都幾好

平時都好少同佢出街~ 宜家有機會咁樣同佢兩個人

當係補返平時太忙既數

細知拖手隻手會喺後面 父母做主動
佢地帶我地行
而家會主動拖住 隻手喺前面
到我帶佢地行

究竟俾老豆拖手係咩感覺

利：無老豆

同媽媽行會搭佢膊頭

仔同老母都會好Frd咖

樓主係咪舊登嗰個凍茶

同老母日日都一定會臨瞓前傾計
去邊都同老母單聲
係網上見到得意野/有好野食嘅地方 都第一時間share比老母
老母買餸都會陪佢
夜晚嘅時候多數預留比老母
盡量都番屋企食飯

其實做咁多野 都係驚有一日 我就再都見唔到老母 就算番到屋企都聽唔到老母一句：你番嚟啦？今日點呀

巴打真係唔話得 真孝子

自己老母嚟架嘛
得一個架咋
見到白髮愈來愈多 都想花多啲時間陪佢 建立同佢嘅多啲回憶

係

幾時再開返個fb page 好鐘意你post啲圖

多謝巴打 我自己都已經少咗上Facebook
暫時無咩心力重整旗鼓了